做咩成個熱門都係抗爭po？無人理選舉？

如果呢個post上唔到熱門 無晒立法會選戰post
我正式宣布9月立法會選舉真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都話等睇民主派9月立會過唔到半
功能組別搶唔到灘
明明只要令民主黨呢類傳統泛民同埋眾志呢類本土派喺立法會議席過半
就可以令共產黨驚咗我哋
咁大粒核彈竟然冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom
我哋揸住佢個春袋
佢哋最驚唔係我哋抗爭
而係我哋用選票打佢幾巴
大家千祈唔可以中五毛分化撚白票黨嘅計
將焦點移返去街頭抗爭嗰度
畀藉口佢哋搶返啲淺黃嘅選票
順便推走熱門關於選舉策略嘅post
打亂選舉部署

共產黨最叻就係搞滲透
離9月得返半年 每一個熱門post都好重要

最後
光復香港 時代革命 直選間選 缺一不可 煲底見！

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

有本土投本土 無本土投泛民
註：本土定義

可以令共產黨驚咗你哋
哪來嘅自信

cctai真係好撚on9

有得撳停好玩好多

我識寫佢哋啲八股文

呢幅圖係搞笑定點樣

某個工會嘅網上民調

民主建港聯盟係民主普選派定獨立建港派？

咁得閒寸黃絲工會，唔見你屌林鄭？

提防網軍萬能金句:「咁得閒__,唔見你屌下___ 」

Cctai 5**範文